# تغییرات فونت وزیر

در اینجا شما فهرستی از تغییرات بین هر نسخه‌ی انتشار از فونت وزیر را مشاهده می‌کنید.

## نسخه ۱۹.۱.۰

۱۸ دی ۱۳۹۷

- بهبود هـ ن
- رفع ایراد ریال
- اصلاح حفره‌ها در سیاه
- اصلاح اعراب پـ ـپـ
- اصلاح ـا در سیاه

## نسخه ۱۹.۰.۰

۱۱ مرداد ۱۳۹۷

- اضافه شدن وزن سنگین
- اضافه شدن حروف کوردی (با تشکر از dolanskurd-Dolan Hêriş)
- بهبود ۰ ۲ ۳ ۴ ۶ ۹ م ـم
- اصلاح ـر در نسخه سبک
- بهبود نقاط ت ث
- بهبود ـهـ در ضخیم و متوسط
- اصلاح نقطه ج ـج در متوسط
- اصلاح کرنینگ آ کـ
- بهبود تک نقطه در ضخیم

## نسخه ۱۸.۰.۱

۲۳ فروردین ۱۳۹۷

- اصلاح ۳
- بهبود ـع ـعـ

## نسخه ۱۸.۰.۰

۲۴ بهمن ۱۳۹۶

- بهبود ر و ـر ـر ی ـی د ـد ـهـ
- بهبود دندانه‌های س
- بهبود اندازه نـ بـ ـنـ ـبـ ـب ب ف ـف ک ـک ئـ ـئـ
- بهبود نقاط
- بهبود ارقام
- اضافه شدن کرنینگ ارقام

## نسخه ۱۷.۲.۰

۲۳ بهمن ۱۳۹۶

- بهبود قوس و اندازه حروف س ص ی ن ق

## نسخه ۱۷.۱.۱

۲۰ دی ۱۳۹۶

- اصلاح جزئی ضخمات ص ط

## نسخه ۱۷.۱.۰

۲۰ دی ۱۳۹۶

- اصلاح عرض ـا ا ی و ـو مـ عـ ـه
- اصلاح ـمـ ـم س ه

## نسخه ۱۷.۰.۰

۱۸ دی ۱۳۹۶

- بهبود ارتفاع گلیف‌ها و متریک فونت
- بهبود ص ط ی ـی
- اضافه شدن جدا کننده تاریخ عربی
- اصلاح عرض تـ ثـ

## نسخه ۱۶.۱.۰

۲۰ مهر ۱۳۹۶

- رفع اشکال سرکش گاف
- بهبود ی ـی ه
- بهبود همزه روی حروف
- کاهش ارتفاغ گیومه
- بهبود هـ در حالت ضخیم
- بهبود نقاط در حالت ضخیم
- بهبود نقاط ژ ز

## نسخه ۱۶.۰.۱

۱۵ مهر ۱۳۹۶

- رفع اشکال س

## نسخه ۱۶.۰.۰

۱۵ مهر ۱۳۹۶

- بهبود کل اعراب
- اصلاح ضخامت کـ ـکـ
- بهبود متیرک‌های فونت
- بهبود ؟ ! ا ـه ص ط ء و همزه روی حروف
- بهبود ارتفاع و ناحیه همپوشانی

## نسخه ۱۵.۱.۰

۲ مهر ۱۳۹۶

- بهبود ۹ ۵ ـد کـ ـکـ
- اصلاح اعراب کـ ـکـ

## نسخه ۱۵.۰.۰

۹ شهریور ۱۳۹۶

- بهبود ضخامت
- بهبود ر و ی
- بهبود ارتفاع

## نسخه ۱۴.۰.۰

۳۱ مرداد ۱۳۹۶

- بهبود حروف و ارقام
- اصلاح مشخصات فونت‌های تفکیک شده بدون لاتین و حروف فارسی (با تشکر از @morealaz)

## نسخه ۱۳.۰.۱

۱۵ تیر ۱۳۹۶

- اصلاح ایراد ـآ ـأ
- اصلاح نقاط ـه ه نقطه‌دار
- اصلاح اعراب إ ـإ

## نسخه ۱۳.۰.۰

۱۵ تیر ۱۳۹۶

- بهبود دندانه‌های وسط و انتها
- اصلاح فـ
- بهبود فاصله بین واژه‌ای
- بهبود ضخامت ح ـح ع ـع

## نسخه ۱۲.۰.۰

۱۰ تیر ۱۳۹۶

- بهبود حروف کشیده
- بهبود م ی ط ف
- بهبود ـو ـق
- تصحیح لیگچر الله
- بهبود مکان نقاط

## نسخه ۱۱.۰.۱

۲۵ خرداد ۱۳۹۶

- اصلاح نام قلم در حالت نازک برای محیط دسکتاپ (با تشکر از @Javid-Izadfar)

## نسخه ۱۱.۰.۰

۱۸ خرداد ۱۳۹۶

- بهبود سـ ـسـ ـا ـی ی ـعـ
- بهبود حالات م ک
- اصلاح عرض ف
- اضافه شدن نسخه باریک

## نسخه ۱۰.۰.۱

۱۵ خرداد ۱۳۹۶

- رفع ایراد عرض ـفـ ـقـ
- اصلاح ضخامت مد در حالت نازک
- رفع ایراد هینتینگ در woff و eot

## نسخه ۱۰.۰.۰

۶ خرداد ۱۳۹۶

- بهبود و بازطراحی در گلیف‌ها
- اضافه شدن نسخه وزن متوسط
- اضافه شدن نسخه woff2

## نسخه ۱۰.۰.۰-بتا

۹ فروردین ۱۳۹۶

- اصلاح ضخامت خط کرسی در گلیف‌ها (برابر شدن)
- بهبود هـ در ضخیم
- بهبود عرض ۹

## نسخه ۱۰.۰.۰-آلفا

۸ فروردین ۱۳۹۶

- تجدید نظر در سایز قلم
- برابر شدن سایز وزن‌ها
- کاهش فاصله بین کلمات
- بهبود ارقام
- بهبود حروف و علائم

## نسخه ۹.۰.۰-بتا

۳۰ اسفند ۱۳۹۵

- کاهش فاصله بین کلمات
- بازطراحی گیومه
- بهبود فاصله طولی مـ ـه

## نسخه ۹.۰.۰-آلفا

۲۵ اسفند ۱۳۹۵

- تجدید نظر در ضخامت و اندازه قلم
- اصلاح و بهبود گلیف‌ها

## نسخه ۸.۲.۱

۱۶ اسفند ۱۳۹۵

- اصلاح هـ عـ
- اصلاح ط در ضخیم

## نسخه ۸.۲.۰

۱۵ اسفند ۱۳۹۵

- بهبود ـعـ
- اصلاح اعراب
- اصلاح نقاط
- اصلاح س

## نسخه ۸.۱.۰

۱۳ اسفند ۱۳۹۵

- بهبود حالات خ
- بهبود ارتفاع گلیف‌های عمودی
- بهبود نقطه ذ ـذ
- بهبود ارتفاع م ـم
- اصلاح ! در ضخیم

## نسخه ۸.۰.۰

۱۲ اسفند ۱۳۹۵

- بهبود قوس‌ها، اندازه‌ها، طول‌ها، شکل‌ها و فاصله‌ها
- رفع مشکل ـن (با تشکر از @Masishta)

## نسخه ۷.۱.۰

۷ اسفند ۱۳۹۵

- اصلاح و بهبود د ـد ر ـر ـن مـ ـمـ ـفـ ـف هـ ـق ـو ّ ـت ف حـ ـحـ

## نسخه ۷.۰.۰

۷ بهمن ۱۳۹۵

- افزایش سایز قلم جهت هماهنگی با سایر قلم های رایج
- بهبود برخی گلیف ها و ارتفاع
- اصلاح متریک‌ها

## نسخه ۶.۳.۴

۳ مهر ۱۳۹۵

- رفع ایراد زاویه سرکش گ
- بهبود اتصال از راست ـط ـص
- رفع ایراد X-Height

## نسخه ۶.۳.۳

۲۳ آذر ۱۳۹۵

- رفع ایراد ضخامت کرسی ـح حـ ـحـ
- رفع ایراد جهت در ضخیم

## نسخه ۶.۳.۲

۱۶ آذر ۱۳۹۵

- رفع ایراد هم‌خانواده نبودن نسخه‌های قلم

## نسخه ۶.۳.۱

۱۵ آذر ۱۳۹۵

- اصلاح حالات ک در ضخیم
- بهبود جزئی ـه

## نسخه ۶.۳.۰

۱۵ آذر ۱۳۹۵

- بهبود ارتفاع
- بهبود حـ ـحـ
- اصلاح دندانه صـ ـصـ
- بهبود ؟
- افزایش فاصله نقاط در ضخیم

## نسخه ۶.۲.۰

۱۲ آذر ۱۳۹۵

- بهبود ضخامت گلیف های عمودی
- بهبود ارقام

## نسخه ۶.۱.۰

۱۱ آذر ۱۳۹۵

- رفع اشکال ـت در ضخیم
- بهبود ق
- بهبود مکان نقاط

## نسخه ۶.۰.۰

۱۰ آذر ۱۳۹۵

- بهبود قوس‌ها و دندانه‌ها و اندازه‌ها و زوایا
- بهبود شکل حروف
- اصلاح همزه بر روی ه
- افزایش فاصله بین واژه‌ای

## نسخه ۵.۱.۱

۱ آذر ۱۳۹۵

- بهبود عرض در ـسـ سـ ـس ـعـ

## نسخه ۵.۱.۰

۱ آذر ۱۳۹۵

- بهبود ح ـح حـ ـحـ ـع ع ل ـل ی ـی ن ـن س ـس ص ـص ـهـ هـ ء
- بهبود و اصلاح ارقام
- بازگشت ـه از نسخه چهار

## نسخه ۵.۰.۰

۳۰ آبان ۱۳۹۵

- بازطراحی برخی گلیف ها برای بازگشت به تایپ فیس وزیر یک
- بهبود برخی گلیف ها (با تشکر از محمد)
- اصلاح متریک در نسخه ضخیم
- ایجاد دوباره نسخه ضخیم و سبک
- اصلح ارقام ۴ ۵ ۶ در نسخه تمام ارقام فارسی

## نسخه ۴.۴.۱

۷ آبان ۱۳۹۵

- بهبود فـ ف ق ـو و مـ ـمـ

## نسخه ۴.۴.۰

۲۹ مهر ۱۳۹۵

- بهبود ارتفاع و فاصله و برخی نقاط
- تصحیح صفر در ضخیم

## نسخه ۴.۳.۱

۲۵ مهر ۱۳۹۵

- بهبود دندانه ها

## نسخه ۴.۳.۰

۲۵ مهر ۱۳۹۵

- افزایش عرض مـ ـمـ لـ ـلـ ـی
- بهبود ۹ فـ و ـفـ

## نسخه ۴.۲.۱

۲۴ مهر ۱۳۹۵

- بهبود و در ضخیم
- اصلاح ـقـ ٫
- اضافه شدن گلیف ریال
- تصحیح جهت

## نسخه ۴.۲

۲۳ مهر ۱۳۹۵

- بهبود ضخامت در حالت توپر
- بهبود دندانه ها و ارتفاع

## نسخه ۴.۱.۲

۶ مهر ۱۳۹۵

- بهبود مـ ـه
- اصلاح charset

## نسخه ۴.۱.۱

۱۹ شهریور ۱۳۹۵

- بهبود بسیار جزيی قوس س ص ن
- اصلاح دندانه صـ ـسـ
- بهبود ـم

## نسخه ۴.۱.۰

۷ شهریور ۱۳۹۵

- افزایش نواحی همپوشانی
- کوچکتر شدن خط فاصله (تطویل)

## نسخه ۴.۰.۱

۲۲ مرداد ۱۳۹۵

- اصلاح ۶
- بهبود ح و دندانه های س در حالت ضخیم

## نسخه ۴.۰.۰

۲۱ مرداد ۱۳۹۵

- باز طراحی و بهبود فونت
- اضافه شدن حروف لاتین فونت روبوتو به قلم

## نسخه ۳.۱.۰

۴ تیر ۱۳۹۵

- افزایش طولی فونت در برخی گلیف ها

## نسخه ۳.۰.۱

۲۹ خرداد ۱۳۹۵

- اضافه شدن cdn

## نسخه ۳

۲۸ خرداد ۱۳۹۵

- بهبود بسیاری از گلیف ها
- بهبود فاصله
- اضافه شدن وزن های نازک و متوسط
- اضافه شدن گلیف های الله و ریال
- حذف داده های اضافی و کاهش حجم فایل

## نسخه ۲

۱۲ اردیبهشت ۱۳۹۵

- بهبود حالات س
- بهبود بـ
- پشتیبانی از bower با (تشکر از Nasser Rafie-geminorum)

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۱۳

۲ اردیبهشت ۱۳۹۵

- بهبود دندانه ها
- بهبود ضخامت ها
- بهبود فاصله در حالت توپر

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۱۲

۲۸ فروردین ۱۳۹۵

- بهبود ه و ـو ف فـ ـق ق ـد ر ـر
- بهبود ارتفاع گلیف های عمودی و نقاط
- اصلاح ؟ ! در حالت ضخیم

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۱۱

۲۳ فروردین ۱۳۹۵

- بهبود حالات ح ع
- بهبود نقاط
- اصلاح متریک های فونت
- بهبود م

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۱۰

۲۰ فروردین ۱۳۹۵

- بهبود تک نقطه

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۹

۱۸ فروردین ۱۳۹۵

- بهبود ٪
- اصلاح کد پیج فونت (با تشکر از Saleh Souzanchi-zoghal و Saeed Rasooli-ilius)

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۸

۱۳ فروردین ۱۳۹۵

- بهبود مـ ـمـ ی هـ ـه ـت
- بهبود همزه (با تشکر از amin3d)
- بهبود تک نقطه (با تشکر از Saleh Souzanchi-zoghal)
- تصحیح ایراد فایل eot (با تشکر از Alireza Dabiri Nejad-alirdn)

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۷

۲۶ اسفند ۱۳۹۴

- بهبود فاصله ها

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۶

۲۵ اسفند ۱۳۹۴

- بهبود کرنینگ

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۵

۲۲ اسفند ۱۳۹۴

- تصحیح نقاط ـت ـث
- بهبود م
- تصحیح ص

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۴

۲۱ اسفند ۱۳۹۴

- بازنگری کلی در حالت ضخیم
- بهبود م

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۳

۲۱ اسفند ۱۳۹۴

- بهبود هـ ـمـ مـ م ر ـر و ـو لا ـلا ـن ن ـق ق
- بهبود حالات ط ص س

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۲

۲۰ اسفند ۱۳۹۴

- بهبود هـ
- بهبود ـم در حالت ضخیم

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۱

۱۷ اسفند ۱۳۹۴

- بهبود نقاط
- اصلاح ق ـق ـع
- بهبود سرکش گاف در حالت ضخیم
- اضافه شدن گلیف های ه همزه دار
- اصلاح برخی اعراب

## نسخه ۲-کاندیدای انتشار ۰

۱۶ اسفند ۱۳۹۴

- بزرگتر شدن کل فونت

## نسخه ۲-بتا-رفع اشکال ۵

۱۵ اسفند ۱۳۹۴

- بهبود هـ ـم
- بهبود نقاط
- بهبود نقطه در حالات خ
- تصحیح ـفـ ـقـ
- بهبود نقاط ـچ در حالت ضخیم

## نسخه ۲-بتا-رفع اشکال ۴

۱۳ اسفند ۱۳۹۴

- بهبود مـ ـمـ م سـ ـسـ هـ ـهـ و حالات ص

## نسخه ۲-بتا-رفع اشکال ۳

۱۱ اسفند ۱۳۹۴

- تغییر شکل ـم و بهبود مـ ـمـ م ۶ همزه
- تصحیح ـف در حالت ضخیم

## نسخه ۲-بتا-رفع اشکال ۲

۸ اسفند ۱۳۹۴

- بهبود ح ـح حـ ـحـ بـ سـ س ق ن ـع ع ۷ ۸
- بهبود نقطه ها

## نسخه ۲-بتا-رفع اشکال ۱

۱۵ بهمن ۱۳۹۴

- اصلاح لا ـلا ی خ هـ طـ ـطـ ـق س ـسـ ـس سـ مـ ـمـ ـم طـ ـطـ
- اصلاح مد
- بازنگری در کرنینگ ارقام

## نسخه ۲-بتا-رفع اشکال ۰

۱۲ دی ۱۳۹۴

- تصحیح اعراب
- تصحیح کرنینگ
- تصحیح گلیف ها و اندازه ها

## نسخه ۲-بتا

۱۱ دی ۱۳۹۴

- تغییر کل سایز قلم
- تغییر فاصله
- تنظیم مجدد سایز ضخیم
- تصحیح برخی گلیف‌ها

## نسخه ۲-آلفا

۲۹ آذر ۱۳۹۴

- تغییرات و باز طراحی گسترده در گلیف‌ها

## نسخه ۱.۱۲.۱

۲۰ آذر ۱۳۹۴

- اصلاح اندازه ج
- اصلاح سایز گلیف های علائم و ارقام در ضخیم
- حذف ارقام لاتین
- اصلاح د س ـسـ
- اصلاحات جزئی در شکل گلیف ها

## نسخه ۱.۱۲

۲۰ آذر ۱۳۹۴

- اصلاحات زیاد بر روی گلیف ها و کرنینگ

## نسخه ۱.۱۱

۱۸ آذر ۱۳۹۴

- اصلاحات در فاصله ها
- بهبود ح ـح ـع ع ـک‌ ـکـ ف ق ۵

## نسخه ۱.۱۰.۸

۸ آذر ۱۳۹۴

- اصلاحاتی بر روی علائم و اندازه ها
- اصلاح همزه

## نسخه ۱.۱۰.۷

۲۴ آبان ۱۳۹۴

- بهبود ـم

## نسخه ۱.۱۰.۶

۲۱ آبان ۱۳۹۴

- اصلاح گلیف های ـک ـکـ

## نسخه ۱.۱۰.۵

۱۷ آبان ۱۳۹۴

- حذف عبارت کپی رایت اضافی

## نسخه ۱.۱۰.۴

۱۵ آبان ۱۳۹۴

- اصلاح مکان نقطه های پ چ

## نسخه ۱.۱۰.۳

۱۵ آبان ۱۳۹۴

- اصلاح دو نقطه و سه نقطه (نزدیکتر شدن به هم)
- اصلاح ـم

## نسخه ۱.۱۰.۲

۱۳ آبان ۱۳۹۴

- اصلاح ـم

## نسخه ۱.۱۰.۱

۱۳ آبان ۱۳۹۴

- اصلاح گلیف ۶
- اصلاح اعراب

## نسخه ۱.۱۰

۱۳ آبان ۱۳۹۴

-باز طراحی حرف ـم

- اضافه شدن داده های هینتینگ با استفاده از نرم افزار ttfautohint (با تشکر از Salar Khalilzadeh-salarcode)

## نسخه ۱.۹.۵

۸ آبان ۱۳۹۴

- تصحیح حرف ی برای رندر بهتر در فایرفاکس

## نسخه ۱.۹.۴

۸ آبان ۱۳۹۴

- ضخیم تر شدن حرف ی به مقدار کم

## نسخه ۱.۹.۳

۷ آبان ۱۳۹۴

- باز طراحی حرف ی

## نسخه ۱.۹.۲

۷ آبان ۱۳۹۴

- تصحیح اعراب برخی حروف
- تصحیح نقطه حرف ی عربی

## نسخه ۱.۹.۱

۷ آبان ۱۳۹۴

- اصلاحات مجدد در اندازه های فونت

## نسخه ۱.۹

۷ آبان ۱۳۹۴

- اصلاحات کلیدی و مهم در اندازه های فونت (با تشکر از A_O)

## نسخه ۱.۸.۶

۶ آبان ۱۳۹۴

- تصحیح مکان نقطه های سه تایی
- تصحیح جهت حرف حـ

## نسخه ۱.۸.۵

۵ آبان ۱۳۹۴

- تصحیح مکان نقاط برخی حروف

## نسخه ۱.۸.۴

۵ آبان ۱۳۹۴

- تصحیح شکل عدد ۳
- حذف برخی ردیف های lookup اضافه

## نسخه ۱.۸.۳

۴ آبان ۱۳۹۴

- تصحیح مشکل در هم رفتگی حروف متصل در حالت ضخیم

## نسخه ۱.۸.۲

۴ آبان ۱۳۹۴

- تصحیح مکان نقاط نویسه‌های چ و چـ

## نسخه ۱.۸.۱

۴ آبان ۱۳۹۴

- اصلاح جزئی بر روی انتهای حروف کشیده برای نمایش بهتر و یا صاف تر
- تصحیح مکان نقطه حروف یـ و ـيـ عربی

## نسخه ۱.۸

۳ آبان ۱۳۹۴

- اضافه شدن نویسه های نیم فاصله و فاصله مجازی. (با تشکر از ahmadali shafiee-ahmadalli)
- تصحیح مکان نقطه حرف ق

## نسخه ۱.۷.۸

۲ آبان ۱۳۹۴

- اصلاح سایز طول گلیف عدد صفر لاتین (طول اعداد یکسان باید باشد)

## نسخه ۱.۷.۷

۲ آبان ۱۳۹۴

- اصلاح گلیف (ـ)

## نسخه ۱.۷.۶

۲ آبان ۱۳۹۴

- اصلاح حرف هـ
- اصلاح مکان نقاط برخی حروف
- اصلاحات بیشتر بر روی اعراب

## نسخه ۱.۷.۵

۱ آبان ۱۳۹۴

- اصلاحات مجدد اعراب با فواصل بهتر

## نسخه ۱.۷.۴

۱ آبان ۱۳۹۴

- اصلاحات فراوان اعراب

## نسخه ۱.۷.۳

۳۰ مهر ۱۳۹۴

- اصلاحات جزئی
- اضافه شدن نسخه تمام اعداد فارسی

## نسخه ۱.۷.۲

۳۰ مهر ۱۳۹۴

- تصحیح گلیف های م و ـم

## نسخه ۱.۷.۱

۳۰ مهر ۱۳۹۴

- تصحیح اعراب
- تصحیح حرف هـ
- تصحیح حرف ـم

## نسخه ۱.۷

۳۰ مهر ۱۳۹۴

- باز طراحی گلیف ویرگول (با تشکر از Ebrahim Byagowi-ebraminio)
- باز طراحی گلیف نقطه ویرگول
- تصحیح اندازه و مکان اعراب کل حروف
- تصحیح جزئی شکل حرف عـ

## نسخه ۱.۶

۲۸ مهر ۱۳۹۴

- تغییر شکل گلیف ممیز (با تشکر از Ebrahim Byagowi-ebraminio)
- تنظیم مجدد فاصله های حروف در حالت ضخیم

## نسخه ۱.۵.۳

۲۷ مهر ۱۳۹۴

- اصلاحات کرنینگ

## نسخه ۱.۵.۲

۲۷ مهر ۱۳۹۴

- اصلاحات کرنینگ

## نسخه ۱.۵.۱

۲۷ مهر ۱۳۹۴

- برخی اصلاحات کرنینگ

## نسخه ۱.۵

۲۷ مهر ۱۳۹۴

- اضافه شدن کرنینگ برای حروف لازم

## نسخه ۱.۴.۴

۲۶ مهر ۱۳۹۴

- بهبود برخی از گلیف ها برای نمایش بهتر در فایرفاکس و اینترنت اکسپلورر (با تشکر از Salar Khalilzadeh-salarcode)

## نسخه ۱.۴.۳

۲۶ مهر ۱۳۹۴

- حل مشکل عدد ۹ در حالت نرمال
- بهبود حرف ن در حالت ضخیم

## نسخه ۱.۴.۲

۲۶ مهر ۱۳۹۴

- اضافه شدن گلیف گیلکی دوم ۊ
- برخی اصلاحات جزئي

## نسخه ۱.۴.۱

۲۵ مهر ۱۳۹۴

- تصحیح اندازه گلیف های غیر عربی از جمله اعداد
- اضافه شدن فایل فونت فورج (با تشکر از Sasan Cooper-sasy360)

## نسخه ۱.۴

۲۵ مهر ۱۳۹۴

- حرف ۊ از حروف گیلکی اضافه شد (با تشکر از ورگ v6rg).
- مشکل اعراب حروف حل شد.

## نسخه ۱.۳.۱

۲۳ مهر ۱۳۹۴

- حل مشکل نمایش در مک. (با تشکر از Arvin Jenabi و Sajad Abedi)

## نسخه ۱.۰

۲۲ مهر ۱۳۹۴

- اولین نسخه
